{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on tiivad, aga ma pole lennuk. Ma laulan hommikul vara. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🎶 Ma teen ilusaid hääli."},{"text":"🌳 Ma elan puu otsas või pesa sees."},{"text":"🥚 Ma munan mune."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF69B4","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on kohev saba ja punane karv. Ma elan metsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌲 Mulle meeldib peitu pugeda."},{"text":"👀 Mul on terav nägemine ja kuulmine."},{"text":"🐔 Mõnikord hiilin kanala ligi."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma söön rohtu ja mul on pehme villane kasukas. Ma teen \"mää\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🚜 Ma elan farmis."},{"text":"✂️ Minu karva kasutatakse riiete tegemiseks."},{"text":"🐑 Mul on tihti kaaslasi, kes näevad minuga väga sarnased välja."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF98FB98","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on teravad okkad, aga ma pole kaktus. Kui ma kardan, kerin end kerra. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌃 Ma liigun ringi peamiselt öösel."},{"text":"🍎 Mõnikord arvatakse, et ma kannan seljas õunu, aga see pole tõsi."},{"text":"🐛 Mulle meeldivad putukad ja ussid."}],"options":[{"label":"Okassiga","isCorrect":false},{"label":"Siil","isCorrect":true},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen suur kass, kellel on oranž karv ja mustad triibud. Ma elan džunglis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐾 Mul on väga tugev ja vaikne keha."},{"text":"🌊 Mulle meeldib ujuda, mis pole kõigi kasside moodi."},{"text":"🦁 Ma olen üks suurtest kiskjatest."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Gepard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDC143C","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma olen taevas ere ja kollane. Annan valgust ja soojust kõigile. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🔆 Annan sulle sooja, et sa ei vajaks jopet."},{"text":"👁️‍🗨️ Mind näed peaaegu igal päeval, kui taevas on selge."},{"text":"💡 Olen väga, väga ere pall taevas."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma tulen taevast pisikeste tilkadena alla. Mõnikord teevad lapsed minu sees suuri lompe. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💧 Teen maa ja kõik asjad märjaks."},{"text":"☂️ Inimesed avavad minu eest kaitseks vihmavarju."},{"text":"👣 Sa saad minu sees lompides hüpata!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma hõljun taevas. Olen valge, hall või mõnikord isegi must. Minu seest võib tulla nii vihma kui ka lund. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☁️ Ma võin välja näha nagu suur vatt."},{"text":"🌬️ Tuul lükkab mind taevas edasi."},{"text":"⬆️ Olen kõrgel sinu pea kohal."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mind ei saa näha, aga mind saab tunda. Panen puulehed liikuma, liiva lendama ja juuksed sassi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💨 Tunned mind oma näol ja kehal."},{"text":"🪁 Mind saab kasutada lohe lennutamiseks."},{"text":"🍁 Ma panen sügisel puu lehed maha."}],"options":[{"label":"Äike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma ilmub mõnikord taevasse pärast vihma, kui päike uuesti paistma hakkab. Mul on seitse kaunist värvi reas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌈 Olen suur värviline kaar."},{"text":"☀️💦 Mind näed, kui taevas on korraga päike ja vihm."},{"text":"🔴🟠🟡🟢🔵 Indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Äike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}